兩張圖話你知點解示威者永遠唔會成功

屌你班黑警係上面偷襲，佢地係上面可以有幾多人?下面幾萬人都唔衝上去圍揪佢地，淨係識係下面叫口號